開定先：以後唔再去左膠集會 條人鏈阻撚住晒！

塊地好硬

又唱歌 又唔交支咪出黎！全城中伏 左膠鳩做！

又阻人衝！ 條死肥仔又篤灰！

金天鵝～

蝗痴蜂